希望可以開個歷史台出黎

個人對歷史好有興趣，中西史都好有興趣，雖然有巴打會寫歷史文出黎，但冇一個專for歷史嘅台我硬係覺得有啲不足

=同意開新台
=樓主收皮

學術咪得